Woensdag 6 september
-------------
Dit is dan de aller eerste dag met het behouden van mijn blog. Vandaag hebben we een workshop gehad hoe je nou eigenlijk een blog bij moet houden en waarom. Ook waar HTML voor staat en waarom gebruikt iedereen dat nou?

> **Notities over je logboek:**

> - Inzichten van de dag
> - Printscreens van de week
> - Feedback
> - Zoveel mogelijk schrijven


#### Wat hebben we gedaan?

Vandaag zijn we weer verder gegaan in het onderzoek naar ons eindproject. Alle 5 hebben we een thema opgezocht en daarbij een presentatie gemaakt die we hebben gepresenteerd aan de klas.

Ook hebben we een workshop 'samenwerking' gekregen. In deze les leer je het leiderschap binnen je team, wie krijgt welke taak bij een vergadering? 


## over het project ##

De bedoeling van het project is het maken van een spel dat online en offline afspeelt. De bedoeling is om studenten met elkaar verbinden en met de stad rotterdam. 

Als team zijn we aan de slag gegaan over de ideeën van het spel, wat willen we precies? Welke opleiding is onze doelgroep?

allemaal een verschillend moodboard gemaakt met een speciaal thema en de bepaalde opleiding die erbij past. Daarna gingen we dit aan elkaar presenteren en je onderwerp overtuigen.
